［正能量］將自己想做嘅嘢實踐

大家有冇發現其實自己明明打算做嘅野都會因為自己意志力唔夠而冇做到，一日拖一日，到頭來只有計劃而沒有行動。

開呢個post嘅目的係為咗俾大家集合正能量，鼓勵同提醒各位巴打同自己，能自己每日都有進步，亦都集思廣益去諗下有咩方法加強自己嘅執行力。

有興趣嘅就留名

Push

1. 買字帖寫返靚手字
2. 朝早落公園跑步
3. 煮好carbonara
4. 每晚11點半訓